調景嶺 VTC要人呀

hkdi建築成本係vtc入面最高
學校被裝修都無報警拉學生 佢地算係咁
同埋如果真係有人扮佢，點解大家覺得vtc會係知情者
之前睇到 有教職員見到學生裝修係到喊
唔係話佢地破壞，而係答我驚防暴會黎捉佢地
呢Ｄ先係真心愛護學生既教職員
學校多次而且迅速地正面回應學生
我宣佈 VTC對學生既態度好過D大學
唔建議再裝修學校